00後心態根本無問題

你老母就無問題 你班00後玩抖音扮撚哂野真係好撚肉酸呀屌你老母 追埋d靚仔少少既支那狗我真係寧願你地追返韓星乜撚野exo Bts 個d 到最近簡體字都可以大大聲屌返人真係忍唔住出聲

到底你地知唔知香港比支那文化入侵得好撚緊要 而家周街都大陸人嘈撚住哂塞撚住哂 你班00後係街可能都會屌大陸人 但其實有冇諗過你地所謂既潮流大部分都係大陸野黎 不斷咁吹奏大陸劇有幾好睇做乜撚野姐 係咪想香港遲早要講普通話寫殘體字先知發生緊咩事 到時香港比大陸完全入侵哂真係唔好怨政府垃圾 自己諗下而家香港咩情況唔好一副wfc既態度啦
醒下啦00後

由此可見 得知樓主係90後

你當年北京奥運個期咪又係幫支那隊加哂油
當年四川捐錢你有無份屌個中學生

未來香港會同中國接軌啦
你繼續係到自己打飛機啦

突破盲腸

日日笑鳩阿毛今天的我打倒昨天的我
連登仔: same

樓主真係好撚理想主義
市場嘅規律就係適者生存
既然嗰樣嘢好睇
嗰樣嘢好玩就會生存落嚟淘汰嗰啲劣質文化
我唔知你有乜嘢能力去批評某種文化落後

但我知你呢種人就係鍾意懶清高
乜嘢論述都講唔出就話人哋文化落後劣質膚淺

如果香港嘅文化真係有競爭力咁佢會喺某個角落生存落嚟
你好難叫人用政治立場去拒絕文化傳播
你家姐細佬老母係屋企用埋睇埋啲大陸嘢
你係咪六親不影屌柒佢哋剪爛上網線

一句到尾
唔關心政治嘅香港人係抵撚死

唔好講身為香港人應唔應該保存香港文化

而係睇嗰樣嘢有冇價值吸引力值得人去保存

所以話市場會自己調節
gem可能知係香港自己係死路一條咪上去撈
好合理
好似你覺得而家自己人工低
想搵一份新嘅工作咁解

有無諗過香港呢個地方根本唔適合每樣一啲所謂文化藝術

唔好再拎以前啲嘢嚟打飛機
利申土生土長香港人 有bno
同有大陸鄉下
有成日番大陸
知兩邊情況

香港文化就係溝人地既文化 日文鬼佬乜都有 你睇食個垃圾沙爹牛肉公仔面都可以開post扯哂旗拎黎講就知香港文化幾撚高質

有少少內涵嘅地方都唔會拎呢啲垃圾黎打飛機啦香港人
同我講其他文化直頭笑撚死人
娛樂 音樂 ？

其實好諷刺，話00後垃圾既，點解唔自問下自己作為80, 90 後既為香港文化同自主付出過d 乜先搞到00後會接觸/鐘意咁多大陸垃圾文化？

例如抵制tvb, 睇下出邊d 推到完場推極仲有，真心覺得香港人真係垃圾，上一代不斷屌下一代，又唔諗下個環境其實自己有份造成，其實香港班80, 90有咩建樹？

作為社會既上一輩，竟然可以唔使為個社會環境負責任？係華人先咁撚on9, 完全A字膊精神

正如依家中學d奶共教材，你出過乜野力去阻止？每日放150個落黎，你出過乜野力去阻止？
十個中學生八個講蝗語，你又出過乜力去阻止？
d中學教中文都用蝗語，你又阻止過？
定係係fb比完嬲嬲又當做左野？

香港人跟本代代都係垃圾。

利申 90 後

有錢邊個唔想走

係幾多後根本唔重要 點去思考先係最重要

知道咁講一定會比人屌
但係時代已經唔同左
周圍都係大陸野 淘寶 支那寶 抖音
避都無得避
同埋香港蝗語地位愈黎愈重要
我地屌啲後生唔重視自己文化
佢地又會屌返我地廢老 食古不化

普通人無父幹 想舒舒服服向上爬
有本事既英文好啲既咪可以做外資公司囉
英文差既唯有學蝗語殘體（比起英文易上手 ）做中資最易上位
當然可以搵到港資公司 但港資出名福利西
接受唔到現實既就只可以等比社會淘汰

樓主本來以為講連登主流意見可收獲正評以千計。。。

00後邊有香港人
「香港」失守左好耐
屌都慳返